# 图书借阅
------
 欢迎同学们借阅，需邮寄的邮费自理，具体要求如下：
> * 一位最多可同时借2本；
> * 借阅时间不超过45天；
> * 看完后交流心得或写一篇读书笔记；

满足以上要求的同学请发邮件至[zeng.xianghu@hotmail.com](mailto:zeng.xianghu@hotmail.com)

## JavaScript

* JavaScript高级程序设计(第三版)
* 基于MVC的JavaScript Web富应用开发
* JavaScript Dom 高级程序设计   **上海—李伟(2012/11/16) 已归还**
* 编写高质量代码：改善JavaScript程序的188个建议
* JavaScript语言精髓与编程实践（第2版）
* 测试驱动的JavaScript开发
* JavaScript设计模式
* JavaScript模式
* 高性能JavaScript
* JavaScript & DHTML Cookbook(中文版)
* 深入浅出CoffeeScript
* JavaScript高效图形编程
* JavaScript语言精粹(修订版)   **上海—徐波(2012/11/16) 已归还**
* 征服JavaScript 高级程序设计与应用实例
* 锋利的jQuery
* Dojo权威指南
* Dojo构建Ajax应用程序
* Node Web开发
* 深入浅出nodejs
* JavaScript面向对象变成指南
* JavaScript异步编程

* 深入浅出nodejs

## ActionScript

* ActionScript 3.0宝典(第2版)

## HTML5

* HTML5高级程序设计
* HTML5游戏开发

## Web开发相关

* HTTP权威指南
* 智能手机Web标准开发指南
* 网站性能监测与优化
* 高性能网站建设指南
* 高性能网站建设进阶指南
* Windows Server 2003体系结构规划、设计、实施与管理

## PHP+MySQL

* PHP和MySQL Web开发
* 高性能PHP应用开发
* 深入PHP：面向对象、模式与实践(第3版)
* 用PHP5轻松开发web网站

## C语言

* C语言程序设计(第三版)
* C语言程序设计题解与上机指导(第三版)
* C语言实例解析精粹(第二版)

## 数据库

* SQL Server 2005数据库及应用

## 算法

* 算法导论(第二版)

## 设计模式

* 大话设计模式(C#版)

## Java开发

* Java面向对象程序设计对象教程
* 程序天下·J2EE整合详解与典型案例：一本书搞定Struts+Spring+Hibernate

## 软件项目管理

* 软件项目管理案例教程
* 软件需求(software requirements) 第二版
* 编写可读代码的艺术(The Art of Readable Code)
* 大道至易：实践者的思想

## 产品设计相关

* 新产品开发流程管理:以市场为驱动(第3版)
* 结网
* 瞬间之美
* 网站搜索设计
* SEO实战密码:60天网站流量提高20倍
* facebook效应
* UCD火花集
* 网站交互设计模式

## 其他

* 金字塔原理
* 整理的艺术2（时间是整理出来的）
* 家常菜圣经
* 资本论
* 交际要懂心理学
* 每天学点口才学